<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Transformation &#8211; calisthenics workout</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/tag/transformation/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://lilkduy.github.io/mywordpres</link>
	<description>Leo lên đồi: Sự chuyển đổi bài tập thể dục thể chất tối ưu</description>
	<lastBuildDate>Wed, 09 Jun 2021 17:24:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://lilkduy.github.io/mywordpres/wp-content/uploads/2021/05/cropped-nivanh-chanthara-test-189b-32x32.jpg</url>
	<title>Transformation &#8211; calisthenics workout</title>
	<link>https://lilkduy.github.io/mywordpres</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Climbing the Hill: The Ultimate Calisthenics Workout Transformation</title>
		<link>https://lilkduy.github.io/mywordpres/calisthenics/climbing-the-hill-the-ultimate-calisthenics-workout-transformation/</link>
					<comments>https://lilkduy.github.io/mywordpres/calisthenics/climbing-the-hill-the-ultimate-calisthenics-workout-transformation/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[PhamAnhDuy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Jun 2021 16:48:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ART thiên thần]]></category>
		<category><![CDATA[basic]]></category>
		<category><![CDATA[Calisthenics]]></category>
		<category><![CDATA[tatoo]]></category>
		<category><![CDATA[The Ultimate]]></category>
		<category><![CDATA[Transformation]]></category>
		<category><![CDATA[Workout]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://lilkduy.github.io/mywordpres/?p=186</guid>

					<description><![CDATA[Chia sẻ trên pinterest Tất cả các bài tập của tôi liên quan đến một điều: các bài tập thể dục dưỡng sinh hoặc các bài tập thể dục trọng lượng cơ thể. Tôi thực hiện tất cả các bài tập của mình trên các thanh song song, thanh kéo hoặc trên mặt đất. Tôi &#8230; ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<pre id="tw-target-text" class="wp-block-preformatted">Chia sẻ trên pinterest
Tất cả các bài tập của tôi liên quan đến một điều: các bài tập thể dục dưỡng sinh hoặc các bài tập thể dục trọng lượng cơ thể. Tôi thực hiện tất cả các bài tập của mình trên các thanh song song, thanh kéo hoặc trên mặt đất.

Tôi đã từng thích cử tạ nặng, nhưng gần đây đã chuyển sang chế độ tập luyện thể hình thuần túy.

Tôi nhận thấy một sự thay đổi lớn về cả vóc dáng và sức mạnh của mình.

Tôi thực sự cảm thấy một sự khác biệt trong cơ thể của mình; thực hiện các bài tập độc đáo của tôi đã mở ra một cánh cửa mới.

Tôi nhận thấy rằng tôi đang sử dụng cơ bắp mà tôi thậm chí chưa bao giờ sử dụng trước đây.

Tin hay không thì tùy, tất cả các bài tập của tôi đều liên quan đến thói quen tập luyện tĩnh mạch. Luyện tập theo mạch là bước cuối cùng để đạt được kết quả nhanh chóng về sức mạnh, độ bền, khối lượng cơ và khả năng điều hòa. Trong một mạch, bạn chuyển từ bài tập này sang bài tập tiếp theo với ít hoặc không nghỉ giữa các động tác.

Luyện tập theo mạch không cho phép trái tim của bạn nghỉ ngơi hoặc hoạt động chậm lại, nó duy trì hoạt động ổn định trong suốt quá trình tập luyện của bạn, cho phép bạn đốt cháy nhiều calo hơn và giảm cân.

Tôi thực hiện hàng trăm động tác chữa bệnh bằng phương pháp trị liệu khác nhau và tôi không bao giờ đụng đến tạ. Tôi đã giảm được 37 pound chất béo trong 4 tháng thực hiện các bài tập của mình. Tôi đã tăng từ 48 pound lên 65 pound khối lượng cơ nạc.

Tôi nhận được ít nhất 50 tin nhắn mỗi ngày chỉ về sự thay đổi của tôi và cách tôi đã làm điều đó.

Điều tuyệt vời nhất là bất kỳ ai cũng có thể tự mình làm việc đó với sự chăm chỉ và cống hiến.

Tôi tập luyện sáu ngày một tuần, một giờ đến một giờ 30 phút và tôi không bao giờ phải đến phòng tập thể dục.

Tôi sẽ chia sẻ bốn bài tập về mạch của tôi với bạn. Một cái dành cho người mới bắt đầu, hai cái dành cho những người tập nâng cao hơn và một cái chỉ dành cho những vận động viên khắc nghiệt.

Tìm bài tập phù hợp nhất với bạn và nếu bạn kiên trì, bạn sẽ thấy kết quả sau chưa đầy hai tháng.</pre>



<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<pre id="tw-target-text" class="wp-block-preformatted"><strong><span class="has-inline-color has-luminous-vivid-orange-color">Làm thế nào để kéo căng cho một buổi tập luyện mạch Calisthenics</span></strong>
Hãy theo dõi các video dưới đây để biết các thói quen làm nóng toàn bộ cơ thể trước khi tập luyện. Để biết thêm mẹo về khả năng di chuyển và kéo giãn cơ, hãy theo dõi Huấn luyện viên độ bền của calisthenics chris heria</pre>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<div class="jetpack-video-wrapper"><iframe loading="lazy" title="6 Moves To MASTER CALISTHENICS" width="925" height="520" src="https://www.youtube.com/embed/d8bcNqKYwKo?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></div>
</div></figure>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://lilkduy.github.io/mywordpres/calisthenics/climbing-the-hill-the-ultimate-calisthenics-workout-transformation/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
